(有圖)港女：放天燈 人月兩團圓❤️

港女要同所有西鐵綫乘客分享放天燈嘅樂趣
人月兩團圓
理撚得個天燈飛去邊喎
好開心啊

連西鐵綫嘅乘客都感受到我個天燈嘅愛
好幸福 好溫馨啊

〈轉自 現場 － 蘋果突發〉
西鐵綫昨晚服務受阻，港鐵指事後在一輛列車車頂上發現孔明燈殘骸，但是次電力故障的成因，仍有待詳細調查。

#中秋不平安
【西鐵綫供電故障乘客一度被困車廂 車頂有孔明燈遺骸】

【新界多區有人違法放孔明燈 區議員恐火警傷人兼令鐵路失靈】

真係多得呢啲港女唔少

推到佢俾人拉

港鐵罪有應得
乘客口裡說不更加罪有應得

港女表示好浪漫 人月兩團圓 同男朋友一齊俾人拉

報左驚未

等等 等我放個天燈上去祈求上天唔好拉我先

不得不佩服，宜家d人咁弱智

好驚.............訝

電視賣左幾年廣告叫班仆街唔好係香港放燈, 話極都話唔聽

自私撚 祝個天燈跌中落佢屋企

推爆死港女

死港女快啲放多幾個天燈祝自己唔好俾人拉喇

漁農自然護理署發言人指出，根據《林區及郊區條例》，任何人在郊野公園或郊區非法生火或燃放孔明燈均屬違法，一經定罪最高可罰二萬五千元及監禁一年。康樂及文化事務署發言人則說，據《遊樂場地規例》，所有遊樂場地均禁止燃放孔明燈，違反規例而被定罪，最高可被罰二千元及監禁十四天。

又係大陸閪

推

推到佢上報

報警撚呢，報左警未

亲 犯咗法又點喎

推到佢甩褲

輕輕一推

捉去點天燈啦

唔去報警..推有尻用...等港鐵告到佢破產...放得咁開心

大力一推

pish

無腦大陸妹

港女要坐監 表示 跟你∮注定μ°沒有￡°結果×°∥

正一弱智生物

呢個重任就交俾你喇巴打 ！！！

搵人報比賣港鐵聽罰佢23十粒都夠死

條港女好似好有錢 數百萬當係碎銀

垃圾大陸狗洗撚加密

怕佢做雞都還唔掂

報驚

唔洗加密啦

推一推
推死個大陸閪

打殘體字

報咗警未

大陸人

LM

好

推呀
腥香港人

報左未啊

睇條女ig 上兩三個月先同個肥仔拍緊拖 今個月就同個mk仔一齊左 相都冇del過 一睇就知老江湖

腥港人

正仆街!

咁樓主報警未

推到坐監

多仔 好團圓

搞到班人放工無得番屋企團聚
快D拉左佢

你好記者 朋友我係快點中出我

尋晚行左轉村屋區既上水悟同河附近
已經見到最少4-5堆人係度放

咩叫full in love

I am very thanks them

包容下啦 支那人智商係咁上下

呢個post之後連登仔唔可以再話人係道德撚或者正義撚

好殘忍 佢地無得兩團圓 唔忍心 靠巴打你報驚

仲要post上網 以為好威
大家cap定多d圖啊

人月•兩團圓

大陸人?唔拉啦

rip

推上報

垃圾

嗱 有哂證據
但今次又唔知啲差佬會點放人走

推到佢人月兩團圓

一定冇事！都冇人報驚！

報左

無報驚撚

呢啲行為真係好唔要得囉，佢地兩個人搞到中秋流流搞停咗條西鐵

記者朋友你地好，我係餓蝦翁

唔好炒車住先
我識條仔 仆街黎 周身債 坐過監

推臭佢

推到有人報驚

我話條肥仔

推？

網上報案有幾難？幾分鐘搞掂
想睇人仆街自己又唔想麻煩

由幾時開始打殘體字係有型

班大陸狗正仆街

推到佢仆街

弱智

睇黎好多人無見過堆圍頭佬中秋節放天燈
班人又放煙花又點天燈咁多年
仲要每次都幾十幾百咁放
都無人比人拉
你就知報驚都無咩用班警犬係廢
依條女柒在放相上網
就算拉左佢 班圍頭佬都會無事

黑警拉人 又會發現原來相中男就係黑警

弱智港女好垃圾

原來係大陸人黎
咁應該告唔入了

不推不是人

報左警未呀

垃圾蝗 推到佢死
記者朋友你地好 我係雨落下霧茫茫

次次都係新界人先會做呢啲仆街陰質野

抵啦 垃圾香港政府政策放哂D優閪大陸狗落黎

我就唔信佢會比人拉

好似七八十年代已經有廣告叫有唔好亂扔垃圾，都講咗四五十年，咪一樣大把冇公德心嘅人街亂扔垃圾

有無人知報電子報案中心有無用
班黑警會唔會理

推個八婆仆街

好弱智

拉咗未

on9有樣睇

報警

仲要自拍證據

唔好推啦 推倒坐監下年就冇得放天燈 好慘架

推倒條仆街港女被人拉

已轉名 做 cccc.abbie

唔好再推

係撚港女
大陸臭雞嚟

Ig 已delete

唔好啊

唔好害人啦

放天燈害人...抵死啦

放天燈算唔算阻塞

❤️❤️

屌

推到個臭閪冚家產

中同

100% MK妹

仔都換過幾條

天燈放過幾多個？

唔知啦, 真人好撚豬

報撚咗警未呀屌你老母

推
垃圾港女

報咗阻塞 呢個電子報案中心係咪唔會理

鮮港仁

會理 早兩日先報完警

推到呢啲唔顧人嘅仆街去坐監

屌你老母真係痴撚線

她 只是個孩子啊

人家只是女孩子啊

根本唔會有人報警

唔知尋晚西鐵個天燈有冇寫名呢？
如果有寫名又有人搵到佢post證據，
咁係咪真係拉得人，西鐵又告得佢

頭先唔係有巴打報左啦咩

唔好推呀

圖都無

#173

港女真係蠢撚過豬
做肉便器就叻

報完有報案編號

蝗二代長大了

屌佢呀
琴晚岀尖沙咀
搞到我遲撚左成半個幾鐘！

拉鳩佢啦

港女只有有眼前

港女on99

人月兩團圓

推到佢比人拉🤟🤟

拉左呢啲仆街就啱

又寶貝又麼麼達 大陸雞黎喎

而家犯法呀
理撚得佢係你條女咩

一人一祝福 送俾佢

拉到未

簡體漢字唔可以放過

推到佢畀人拉！！！

乜撚野full in love...

標題入咗港女

明明支那雞

喺羈留室

少用英文 體諒下 亲

報警拉鳩個犯啦

叫佢同個官講

推到佢仆街冚家剷

屌你老母搞到鐵路故障,影響香港人整體利益,唔拉點得

佢寫個韓文名「진가연」係咪對應漢字「陳嘉妍／陳家妍／秦嘉妍／秦家妍」？

我淨係識睇諺文字母，唔識韓文

中秋節完咗仲可以係監獄食月餅

佢ig有張相有佢名好似係陳嘉研？

睇人仆街最開心

叫abbie多數係雞

大陸雞扮韓妹？
吔屎啦

幾時有生化武器清除哂啲自私撚？

小粹

本應打999可以求助

推到條女比人搵

推呀

放已經夠戇尻，要幾無腦先會擺埋上ig？

我覺得咁樣做真係好唔應該，除左有機會影響航空交通，亦對大自然構成危險
記者朋友

條女好樣衰！

唔係話佢冇做錯，但係你條法例quote出嚟連第一個控罪元素都過唔到

條女00後臭閪黎

係監倉入面團圓

你覺得呢類MK妹有腦架咩

人果然係會犯相同嘅錯誤

推上報啦, IG點拉人?

屌 呢個年代仲有人會犯呢個低級錯誤 ？

推
睇人仆街最開心

拉佢啦

死大陸閪 返鄉下含撚啦

Skr

推到坐監 有報警撚未

條女做雞

支那臭閪 狗也不屌

仲有呢個

屌 願望成真 同樓上條女一齊兩團圓喇

我屌佢老母呀 搞到我女朋友遲到

又一隻大陸雞

記者朋友你哋好 我係單身二十年

放天燈等=放火

為左post ig呃like 你可以去到幾盡?

你想知道答案嗎?
我現在就可以告訴你

肥仔同mk仔都唔入嚟護花嘅

肥仔同mk仔快啲入嚟護花

唔係要寫字上去個燈度架咩？
利申台灣見過

無知大陸雞

最高先兩叉
根本就係縱火

根本就好撚危險 大陸雞返大陸放喇屌

幾靚女
Follow咗，等j

再push

Pish

推到仆街

罸錢啦

罰

仲有個個係住天水圍 可能真係佢

Lm

放天燈嘅每一位都應該一齊團圓

【19:54】更新內容

昨晚中秋夜，西鐵屯門至天水圍的露天路段有列車因供電故障一度停駛，令乘客被困，事後其中一列車車頂發現孔明燈遺骸，令人關注會否是有人違法亂放孔明燈致意外觸發西鐵架空電纜短路。不少網民昨晚留言時均譴責放孔明燈的人士不顧後果，因隨時引起火警，據市民所述，在大埔大菴村、大埔坪朗及屯門藍地一帶昨晚都有人放孔明燈，憂慮會引發山火，但即場未見警方干預。另外，有港女在instagram以「人月兩團圓」為題，張貼放孔明燈（天燈）的「浪漫」照片，致今午遭到大批網民圍攻及批評，涉事港女事後急急刪除instagram戶口，但有網民堅持不罷休，並聲稱已報警。

？？？？刪除instagram户口？？？

【蘋民直擊●有相有片】中秋夜多區亂放孔明燈恐釀祝融 港女貼放天燈照片犯眾憎

犯眾憎

繼續推,推到佢公開哭求道歉

但即場未見警方干預

呢啲真係要推到佢知錯先得, 影響咁多人

啲殘體

入監倉團圓啦支那臭閪

縱火狂徒

#亲愛的

我唔係噶 我只係想團圓

Fb個名大陸拼音，十成係大陸西

Push

Sui xiao

報警,縱火罪.

唔好推

大陸人?
即係又無事

屌 大陸閪
推

死爛臭支那西

push埋依個

睇延禧睇上腦？

垃圾港女

報了警沒有 拉左人未？

呢條女？

啲殘體 (集思廣益) 咩係種草

係

閪人有相睇
佢個閪一定好撚黑

死大陸閪

海港城bape kids

年年中秋都有呢D人

可能佢琴晚有許願祈求粉啲呢？

記者朋友

柒起上嚟真係無藥醫

又有女女同大陸雞團圓

港女 vs 港鐵

連登仔幫邊面？

No 係 大陸雞 vs 港鐵

最鍾意睇人仆街

依家呢個女仔點

就做咗天燈女

好快有好多人去羈留室團圓

好逼

出咗之後
個同學講咗畀我聽
已經畀校長趕咗出校啦

冇撚腦

推到上報

俾人當天燈放左上天了

希望佢經此一事 必長一智

條大陸妹都幾豬

屌佢老味仲要咁撚串

巧開心
一定要坐監牙❤️

佢即係話下年會再放過

伸利做乜鳩？含緊撚？

Pissssssssssh

蠢閪

自從去台灣目人放
再成個跌返落個人個頭度 真係叫人唔好放
係仲著緊火笠落條友個頭度
咁好彩佢有戴帽先無事

仲咁串咀,擺明當連登仔無料到

最撚恐怖係 呢啲大陸西係唔會覺得自己有錯
一陣燒死佐人 佢都仲係一笑帶過

大陸西就係咁 犯法又點喎 燒死人又點喎 我開心 我團圓

花生

港女+殘體
佢今次仆街喇

認真啦我都唔想話埋佢老豆老母，不過佢咁嘅樣佢老豆老母都唔多似係好人，一定係啲自私閪

縱火

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

條臭西想出位

Don’t make stupid people famous

推到佢比人告

用力一推
犯法一啲悔意都無 放垃圾天燈唔撚諗後果 自私自利 等天收

臭閪，咩彩都攞夠啦，收手啦

捲返入你老母個閪到啦臭閪

你中學同學係咪由細都大都咁弱智？ 一打膠送俾佢唔洗找

有冇下年都成問題 佢有冇咁長命

我希望 世界和平

港女無腦，入獄團圓啦

推下先

臭閪縱火
殺人放火金腰帶
同條仔係你個閪度放火就啱

至少亂拋垃圾都計啦

柒頭快d申請ac上黎獻醜做馬嬲戲啦

推到佢入冊

香港鐵路附例
5. 損壞鐵路處所、列車、機械裝置以及設備
(c) 於鐵路任何部分使用的電力裝置、架空電纜或其他形式的電力裝備或不論屬何性質的設備。
28I. 危及鐵路運作的飛行物體
任何人不得致使、准許或容受任何風箏、氣球、模型或其他物件飛進、飛過或越進、越過鐵路處所的任何部分，包括任何鐵路隧道，或飛入、飛行於或越入、越於鐵路處所上空的空間或架空線以致會危及鐵路的正常運作。
43. 罪行及罰則
任何人違反附表2第1欄所列條次的附例，即屬犯罪，可被判以列於該附表第3欄與該條附例相對的處罰。
5 損壞鐵路處所、機械裝備以及設備 罰款$5,000及監禁6個月
28I 危及鐵路運作的飛行物體 罰款$3,000及監禁3個月

港鐵應該可以上法庭告條八婆?

推上報啊

條女係咁反擊，好撚串

條女幾正wo
more

正宗臭西 咁鐘意親黎親去好心死去大陸啦
成日放工狗衝去喜茶
人又假 俾人放上黎就起桿
邊個叫你放天燈要影相

條女好似幾好屌 應該罰呢d豬兜做肉便器

最慘佢完全覺得自己無錯
好恐怖
仲要想追擊番人轉頭 無腦
你同佢一齊番工 ？

屌下佢佢驚撚到逐個block人ig呀 笑死
明明放天燈自己做錯事先
唔係呀 我先唔做馬嬲屎忽啦

屌佢老母個個遲番屋企因為佢

係呀屌 放個天燈累撚死人 琴晚激尻氣

夠膽做唔夠膽承擔

法治社會喎
核心價值喎
咪又係鐘意就拉 唔鐘意就扮睇唔到

而家係咪即係容許香港點天燈？

不意外 大家下年可以同隻臭雞組隊喇

拉左未

樓主好撚憎條女喎

垃圾支那雞靠害

咁樣條女係有問題喎

最憎知法犯法不知悔改嘅人
犯法又點喎？

放天燈既撚屌應該拎去點天燈

條女仲未收皮

睇佢鬧得好尷尬

搞大佢啊！
最憎人xxxxxxx

btw 琴佢老母 既佢老母 甘佢老母 個佢老母

中秋夜多區亂放孔明燈恐釀祝融 港女貼放天燈照片犯眾憎

有吉屎嘅
佢要明做鳩我
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞
學人上網 話呢樣話嗰樣
佢想做咩？道德撚？網絡英雄？

呢條仆街婆，如果造成火災真係多得佢唔少！最好就燒返佢自己，不過又要燒唔死個隻，等佢痛苦一生！

推到俾人拉

推撚到條大陸閪入冊

幫佢上位先

本來都無興趣理條女啲私生活
但研究落原來又幾趣致

見到佢前度護花 用愛去包容條女嘅罪行
實在係太感動

繼續推

屌 警察唔好唔做野啊 有哂料架

依家公然犯法 仲要打支那字
你老味 你班公僕唔做野 就係人畜生畜俾狗屌！

想人點樣光明正大 ? 聯署? 登報? on99

一人一推 祝願天燈女abbie下世做天燈

肥仔啲吉士湧曬出嚟

先唔講果個野識飛既
就算單野唔關你事,就代表呢樣野做得岩冇犯法
mk仔真係mk仔

快啲cap我段comment啦
媽呀，我上電視呀

推到條臭雞比警察拉

一定要推

上水 元朗
屌你風大小小 飄撚到港島都得啦

啲冇腦以為天燈直上直落？
推到仆街唔該

其實個護花使者明唔明我哋屌緊條女光明正大犯法，仲要不知悔改，算啦條女咩質素我諗佢啲朋友都差唔多，字都未撚識寫就衝出嚟柒，其次孔明燈會直上直落嘅？冇風嘅？唔理吹到去邊都係危險㗎啦，下次用下個屎忽腦諗下嘢先出嚟護花啦

都廿幾歲人仲打得出呢段嘢
無計喇 為駁而駁 明嘅
Abbie你真係要珍惜下你個前度bb

段嘢係為駁而駁
5p字都算 內容簡直係0分 睇到我眼都凸

深夜一推

大大力推

肥仔，你一係收皮，一係用你個腦諗下點樣駁我哋，同埋唔該打好啲字

瞓前一推

垃圾大陸雞知法犯法仲咁臭串

衰左, 死撐之餘仲要咁囂 真係抵你死
btw 護花MK仔真好ON9

大陸雞嘅特性

我以為呢種mk仔已經絕咗種

輕輕一推
現任影都無個似乎已經深潛咗

推啊

連登唔係有警察mon 住既咩，立功好機會

搵鳩佢

見條女打殘體 不了

人月兩團圓😋

人月兩團圓 人月兩團圓 人月兩團圓 人月兩團圓 人月兩團圓

屌你老母冇撚腦

push

推一推先

先唔講5p字
佢段嘢真係好正

"經過有玻璃鏡 就望吓邊個影響市容"

話緊你哋班金鐘兒登仔呀

直覺覺得呢啲又係拉唔到人
過兩日又不了了之
不過話時話其實兒登仔不嬲齋網上兇狠
最後係咪真係有人報警都唔知

夜喇
早啲瞓啦連登仔
陣間唔知醒返工返學㗎喇

ac 轉左名

PISH

Carson哥 知你有追post 咁撚把炮既出黎俾大家望下邊個影響市容 你條撚樣咪又係做緊網絡英雄 收皮啦出幾隻大字就當自己惡晒 笑撚死邊個？

親 ，推到佢哋俾人拉先

冇睇內容都要幫推到仆街

fool in love

話咁快12個月？
慶祝完準備入去坐la

記者朋友大家好

推 多起底圖唔該

個前度係咪仲有打友誼波 有事唔搵現任幫 要打俾前度 個現任都幾廢下

半夜都推

做乜撚野 一D常識都冇

番工前一推

推到佢比天燈燒著自己

Carson哥表示 無ac應唔到你

前度又衝出嚟護花 好man

咁唔撚拉 真係選擇性執法

犯法又點喎wfc

Carson自己咪又係網上兇狠

條女del左post

搞三搞四 屌埋你老母都仲得呀

Carson哥
自己條ex犯法 仲盲撐
仲想約飛賓到天邊巴打出嚟組隊放天燈

推到比人拉為止

民航處亦多次提醒，放飛孔明燈事前除向該處申請外，還須注意漁農自然護理署和消防處之規定。如未經申請放飛，一經定罪，最高刑罰罰款5,000元。(民航處交通管理部電話：29106174)。

警察唔受理,睇下民航處,漁農自然護理署同消防處報受唔受舉班
咁Q串 推到佢比人拉!!!

香港真係唔適合放天燈

條肥仔笑到仆街

條女淨係諗自己 理撚得適唔適合

個女人 不知悔改 如下年再放搞到有意外咁點!!!???
為保護大家的安全利益 齊齊去舉報 舉到佢地受理為止

漁農自然護理署 舉報
(852) 1823 ( 全 日 24 小 時 服 務 )
電 郵 ： mailbox@afcd.gov.hk

消防處 舉報
電 郵 ：hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

民航處
電 郵 ：enquiry@cad.gov.hk

在 提 出 建 議 、 詢 問 及 投 訴 時 ， 請 留 下 你 的 日 間 聯 絡 電 話 ， 以 便 本 署 跟 進 。

您 提 供 的 個 人 資 料（包 括 姓 名 和 聯 絡 資 料）只 會 透 露 予 處 理 這 個 案 的 政 府 部 門 和 承 辦 商 ， 以 作 跟 進 個 案 之用 。 如 果 您 需 要 我 們 對 您 提 供 的 個 人 資 料 作 特 別 處 理 ， 例 如 不 透 露 予 有 關 政 府 部 門 和 承 辦 商 ， 請 在 來 函中 列 明 ， 我 們 將 作 出 相 應 安 排 。

推晒佢地上報

心心

支持

推到佢地仆街

推，我再推

原來係呢條女
呢條女同佢條肥仔男朋友友係潮特賣波鞋

潮特
巴打你有幫襯過？
佢地散咗喇 呢家佢同緊第個mk仔一齊
一齊放天燈

點會有
係咁啱我次次行潮特都見到佢兩個

個MK係老襯

Mk仔女在乎呢啲㗎咩

大陸雞偽韓

多幾個仲好
多P
LF2

瞓醒一推

等睇條女比人拉個陣個樣會係點 應該喊撚曬咁款

mk仔啲私生活好撚複雜

大陸雞偽韓mk 好長

有無舉報內容懶人包，copy 一人一信

有無人有呢幾條女既資料
有個即刻del post del人 比佢del左

講噤耐 報左警有 報案編號未?

差佬唔受理

點解犯法仲可以咁撚惡
都係果句 出黎say個sor仲邊有人理hahaha

港鐵受唔受理 定要去邊度受理

香港地係要見下血 殺一警百 先得

仲要恐返人轉頭

死肥仔 我約你金鐘M記

一瞓醒 睇到電話 就知道肯定出事
真係唔好衝出嚟柒
唔好話我幫佢講啲咩說話

其實佢琴晚喺上水
點解元朗單嘢會關佢事呢？

其實約出黎做咩

放天燈

記者朋友？

哦，住上水。但都係犯咗法

最撚憎人以為人人都咁做就等於合理化件事，就等於唔犯法

推到臭雞坐監

做錯又唔撚認
仲要駁

置頂啦

如果係就自己報左警 拎黎做獨家喇

我意思係差佬唔理搵記者得唔得

有咩留番同個官講

大家唔好推啦，細路女貪玩姐，比次機會啦

所以推到上報

我諗緊晏啲好唔好開多個整合post

典型鄉下仔思想

推 有無文筆好嘅巴打

我以前都見過有大放成層樓咁高既天燈
點知著唔起跌返落啲人度
有個小朋友困左喺裡面 唔知有冇事
結果救護專車黎到唔再比人玩

咁都冇事請大家下年一齊玩

記得有一年中秋在姑丈間大棠村屋天台BBQ，
望到有兩隻孔明燈放咗去山果邊然後慢慢下降之後熄咗，
過多一陣就開始山火
勁多消防車衝入去，之後好似燒咗勁耐

無

肥仔係咪想翻啅呀
係咪你碌鳩大短所以戴綠帽呀
我收到風條女笑你短喎

人地下年繼撚續 有個ex幫撚曬手架

人地叫傑仔啊 以前好撚幸福架佢地

如果咁撚樣都唔俾人拉 出年中秋請曬全部連登仔一齊放天燈 燒爆全港

睇佢地ig好似好多年已經
肥仔好似成日送名牌俾佢

唔好再講

又係呢d樣既港女
非法放天燈 究竟有冇腦
老豆老母有冇教佢？

無啦啦約去油麻地mtr做乜
Carson哥你不如試下帶埋條八婆 約人去油麻地警署門口等

縱火果個快啲自首喇

好驚驚，條肥西大陸妹會同你3p

On哥邊似得你咁唔撚洗做咩，約出黎69？

多得呢啲自私撚

推到有文筆好嘅巴打

唔係叫戇鳩仔咩

係網絡英雄

大家唔好再推

唔好推上去啊巴打

好殘忍

條港女係咪可以坐監？

可恥

晨咁早約人出黎晨運呀

咩事

繼續推 死肥仔做護主犬
幫人出頭出得你咁柒

有吉屎嘅
佢要明做鳩我
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞
學人上網 話呢樣話嗰樣
佢想做咩？道德撚？網絡英雄？

怪唔知你兩個會一齊
一個冇學識打5p字
一個支那冇文化臭鮑魚

幫個肥西出頭，呢件死肥仔真係傻仔，人地就驚到ig都刪埋，自己仲on99冲出黎

未刪 改左名炸 cccc.abbie

facebook ac: ABBIE XIAO SUI

無刪 改名咋

屌支那黑鮑仲funny

Funny guy

推到佢仆街 唔好停

點佢天燈

唔好放過另外個幾個

個肥仔做護主犬都無得你屌架啦

人地講哂地點 無連登仔敢應約
連登仔又輸

打晒簡體大陸潮語又加hk 852tag

出嚟做乜？
睇佢扒喺地下成隻狗咁奶乾淨佢老母啲骨灰？

連登雙重標準
女仔放天燈搞到西鐵停頓就話報警報警
農曆新年港九新界私放煙花又無人嘈
利申：兩樣行為都同樣乞人憎

報完警 > 唔受理 > 比條女咬返轉頭 > child登仔又輸

真係好撚廢

屌你老母
你個名點整㗎

Emoji嚟

兩個都有錢既 個女多D姐
死肥仔以前入去坐條女都等佢
而家人地咪做護花使者囉

推一推 快D拉佢喇

以前條仔坐監果陣條女等佢
出到黎又幫佢還錢 講到尾條女都對條肥仔有恩架

坐咗好耐？

係呀清 大家都咁留意佢 小粹睇到一定好開心

More abbie朋友

哇 擺明呢度有幾條友識佢地 仲要有仇
係咁砌佢地

又唔係幾年 好似幾個月左右喇
所以肥仔咪唔敢約去油麻地警署

我係小粹就揀肥仔喇
有情有義

我識條肥仔 對佢地無乜野
但眼見呢一獲連登仔又輸 好撚心涼

肥仔有情有義

依世人最唔開心既事就係識唔到佢地但知佢地咩料 因為佢地成日系ig自爆生活

心涼再幫下佢地喇 系朋友既叫佢自首喇

講真阿 佢地兩個對朋友真係算係咁
起碼唔係仆街先 如果唔係一早有人爆左佢地電話出黎

好仔 人地初初一齊個陣都比人追擊過 而加算D咩

咁點解散咗幾個月就同個mk仔一齊
感情咁唔堅固嘅

即係你識條女啦屌
我一早話撚左你同條女有仇

仆唔仆街係睇下佢地對邊個喇 比人爆電話而家野又會比傑仔小粹反擊 重點而家放咗天燈

事主嚇撚到懶屎

佢啲資料咁公開 但我無尾果四個號碼

有請小粹姐解答
佢地一齊咗都幾年 仲話落曬訂會結婚 好可惜

屌 你知好多

係肥仔問題 對小粹姐太差
忍唔到就分手

清你都知電話啵 睇撚到你都同佢地熟啵

我知既全部都系小粹姐ig 不過佢del曬

飲過下酒咁啦

More喇 所以肥仔幫口喇依加

咁唔知你有無比小粹post過ig呢

你搵下囉

犯法又點喎 放天燈咁撚危險又點喎

大曬架 繼續去挽去飲酒 搵Fd黎幫拖

推到小粹自首

小粹犯法

屌佢老母隻臭雞真係串撚到
推到佢仆街啊！

大家唔好推呀
佢老味比人拉架啦

推到佢收皮

大陸雞又係到扮有錢笑撚到

呢條mk妹
元朗基朗名物
利申：唔知grad左未

中國香港用中國法喎
放天燈有咩問題？
如果中國香港一個法律，澳門一個法律
咁咪俄國咪好忙？ 破壞左一個中國原則
我相信事主無罪

好擔心又會停車
又驚d燈跌落黎會有山火

香港幾時變到咁唔安全

一人一信

認住海港城bape kids呢件大陸雞

元朗放天燈條女ig改左名 canga49

違法放天燈有幾富貴 靠做雞搵返嚟嘅富貴 ？
隻天燈一定寫咗祝願自己年年粉嫩多汁

條肥仔應該深受支那鮑魚嘅臭味嘅吸引
奮不顧身護主
又係一個可歌可泣嘅愛情故事

肥仔 我哋到咗油麻地地鐵站啦
唔見人嘅

因為孔明燈破壞港鐵
又加價啦

臭雞放錯重點 以為人地讚佢有錢佢就即刻眉飛色舞
用隻黑鮑換到名牌包包返嚟 係有啲料

條肥仔就想用忠心換臭鮑鮑

走了

屌 自膠

推~~~

條臭雞話自己富貴 ？

做咩憎人富貴

我個晚見到近元朗有個孔明燈飛過

好彩無中頭獎

下年中秋再推番上熱門

push

[img]1[/img]

佢幾時富貴

中出節

推到33版都冇人報警

支持下先

唔洗出黎架喇

有咩野同法官講

頂 原來電子報案唔受理

放煙花相對地無咁危險wor ching

點解冇人起佢哋底嘅

唔撚知佢

犯法又點喎

連登仔咪咁自我中心啦
警察冇一個部門叫連登應變小組㗎 要報警就快

好似係上水

有冇得attach埋相㗎 巴打？

大棠

好似有 我果次報有attach

係喺元朗大棠

犯法不知悔改
仲話連登仔係 憎人富貴
大陸雞

狂推港女

報驚查下係咪同一棧

attach左

再接再勵

推啊 咁撚富貴啊啦

富貴你老母 洗老豆老母錢 敗家女 好撚慘
住唔知深井定麗城

啲大陸閪係無恥啲
見住啲mk豬排話自己富貴真係會笑出聲

辣殺

無爬文
條臭西係咪搞到西鐵故障?

典型大陸雞心態
你地所有人都係羨慕我有錢 好可悲
On9 呢家係屌你犯法啊傻閪

肥仔同伯母好撚融洽
真係好可惜啊
都去到談婚論嫁嘅地步先嚟俾條mk仔橫刀奪愛

推多下 屌你老母死臭雞

你鬧我 你一定係妒忌我有錢

無得學你做雞搵咁多錢

一路好走啦港女

唔到你羨慕

哇甘撚狗 仲有你個八婆撚有甘瘦

推一下先

條肥仔仲有冇聲氣 開始死狗？

肥仔表示心好痛
連點解分手都唔知
自此就收咗皮

美圖獸獸

Funny What？

肥仔

無曬吉士

dkdhsnkjsobskbsbi

無收到email話不受理

岩岩check email終於收到

有咩事同官講得架喇

自己mark價

係好消息
巴打

好富貴

點解你部電視打直擺

推 港女出下聲

推到1001

肥仔諗好帶咩探監未

支那臭雞

洗定八月十五啦
到時咩名牌包包都冇得用
好可悲

肥仔要過多三五七年先有得聞隻支那臭黑鮑
隔住隻玻璃窗想掂又掂唔到 屌又冇得屌真係會好慘

有吉士嘅
要明做鳩佢
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞
學人上網 話呢樣話嗰樣
你想做咩？道德撚？網絡英雄？

一定要拉

佢i豬private 左？

係啊巴打
想支持佢就去探下佢返工喇

最多罰錢

拉左未？

羈留室團圓

驚方放棄調查？

推 條女返緊工？

唔好推啦 小妹知錯啦

推撚到拉撚到佢 死肥雞

花花姐

死肥雞

精彩

推到佢坐監

推到開新post

比人拉左未

好波 睇下對豬男女幾時上報

慘豬 呢d港女真係無撚用
btw 睇得出樓主好憎呢隻雞

佢應該有moon住個post

唔該曬巴打

最憎人犯法仲死撐
做錯就認喇屌

其實肥仔係佢前度
佢現任mk仔陪佢放天燈 無出現過護花

正宗無腦港女 累人累物
放天燈自己就許願 人地就遲返屋企
收皮喇

不過我之前都有過下隻臭雞個ig
真心幾撚好j啊

係 J到我出血
我愛陳嘉研bb

拉撚左班臭雞未？ 敢做唔敢認，正一臭雞

喂話時話巴打們
點解好似無咩人提過mk仔咁
好撚有興趣知mk d嘢啊

唔好拉我

算啦 啲雞係唔會認
唔係點叫做雞

無人識佢喎
淨係覺得佢做男人做到好撚垃圾
條女成個ig都係同肥仔啲相
連以前一齊啲story都唔撚del
最撚好笑係條女ig反而無擺同佢啲合照
一啲尊重都無

陳嘉研輕輕為自己一推

好撚正啊屌
唔知e為條mk仔係老mk黑社會其中果d垃圾 老老實實我覺得隻雞同肥仔一齊好撚過條mk仔 但我之前見到條女有放同條mk仔d合照 但好快又無咗

條老mk好撚似道友 我都覺得肥仔雖然on99但有情有義 最少會出嚟護花 所以我宣布肥仔完勝
其實條女係咪當條老mk係玩具 同肥仔散咗寂寞就求其搵條撚含住先

我愛天燈

我諗唔會應該當老mk係玩具掛 係就慘豬啦 不過感覺上條老mk唔係好中意條女咁 係咪當條女水抱炸
肥仔好耶 [black][/black]

肥仔我知你有mon住個post嫁 肥仔好波 得唔到條女 但留得住佢個心

條老mk就..不予置評

嘉研

開心share下條mk仔

有無人整合開2

好顛可以爆1001

原來主角有mon po咁好玩
有咩留返同個官講啦

講左咁耐原來仲未拉到人？

肥仔到最後都無出嚟 甩底
肥仔 有吉士嘅
要明做鳩佢
夠薑就光明正大
唔好咁撚小學雞
學人上網 話呢樣話嗰樣
你想做咩？道德撚？網絡英雄？

條女係咪驚到del左ig 搵唔到既